我識得有部份陰陽眼人士

其實佢地見到落單 休班狗 背後好多鍾陰身跟住
佢地知道邊個係 便衣狗
但真係唔可以鍾陰身知道陰陽眼手足見到佢地
仲有狗屋 其實 關公像果個關公真係走左啦
入面個神像被人奪舍了 好多冤死的魂 同妖怪係入面
尤其太子站 附近果個狗屋
無咩師傅肯鎮佢地
就算肯 都會衰三世 禍及子孫

我就信而D野
信不信就由你
反正我冇陰陽眼 都搵人落左部份狗降頭 ( 用自己壽命3年)
天理遁還
我相信 人在做 天在做
上帝都救唔到班狗

想學iamgay?

等鬼神不如自己做

iamgay

信

邊位???

我都知
但有時無力感令我覺得不如信下鬼神
反正班狗咁迷信

因果報應 天理循環
呢句說話流傳千幾年唔係無原因
班曱甴諗下自己做幾多陰質野 害咗幾多人
報應未必報喺自身度 而係報喺最親嘅人度
若然未報 時辰未到

拉